依家POLY比啲黃色膠板同埋保安圍起曬

假如佢仲拖唔盡快開放
咁我地一定要call夠人
一齊拉冧曬啲膠板
一齊入去

柏林圍牆2.0

佢老味 解封呀屌你老母

現場人數唔多
或者今日都唔係好時機
聽日call齊人出

如果衝入去， 引到狗黎。咁點？

唔洗依家衝

我地都要keep住比壓力
佢suppose會拆板
但係都唔知會唔會short上腦諗住圍到開sem
逼自己人繼續要搵位爬出黎啲狗mon住

唔衝但你拉冧哂d板，班保安仔實報警，都會引狗喎

call多啲人先
現場人數唔夠